Long d一入

我係英國讀 今年final year ,平時都係做gym多 ，多數屋企食，女友細小弟4年 今年係香港入左大學，佢間大學好友rules ，迫到佢成個人變到變到好悶，又無曬情趣，每日10點訓教，平時就溫書。佢未大之前，我地以前日日好多時間都會facetime，我地拍左4年，由我出國第一年到宜家。但佢大學後忙左好多，佢無上莊，亦唔會同異性朋友有野，多數成班女仔玩，最後少左好多搵我，有時就無交帶講低去邊，佢好専一，但有時真係好孤獨，以前我上完堂都會衝翻去打比佢，宜家衝翻去，佢話同班女仔係房吹緊水，每日宜家得翻訓教前會打比我，我明白要體諒，但就係好孤單。

巴打我都明你感受既，我都 long d 緊
但你要緊記既就係每個人都有自己既生活，同埋社交圈子
long d 就係要比起一般既情侶更大既忍耐，同埋要受得起寂寞
更何況你地一個香港一個英國，時差已經一大困難
唔可以因為單方面既孤寂就無時無刻去要求另一半放低哂手頭上既野
甚至隨時 standby 等你架嘛
又或者你係佢立場諗下，佢知你訓緊覺既時侯
當佢掛住你諗起你既時侯，都唔會係你訓緊覺果陣打比你啦
再者，其實你地 keep 到每日都有電話已經好好架啦
巴打你要撐住啊！

唉 搞到灰灰地想放棄 共勉啦

係愛就唔好放棄啊
緣份得來不易，發展到情侶更加係一個對對方既肯定
唔好握太緊，長遠落去大家都會辛苦
更何況，以我估計你grad左都返香港架啦
到時大把時間見啦
多d 向好果方而諗啦
be positive